%---------------------------------------------------------
\section{Reglas de Negocio}

\begin{BussinesRule}{BRC61}{Registrar Responsable.}
	\BRitem[Descripci\'on:] Para poder registrar los datos de un responsable debe de haber una solicitud de por medio.
	\BRitem[Tipo:] Restricci\'on de Operaci\'on.
	\BRitem[Nivel:] Obligatorio.
\end{BussinesRule}

\begin{BussinesRule}{BRC62}{Responsable dado de alta.}
	\BRitem[Descripci\'on:] El responsable debe de estar dado de alta en la Base de Datos para los operaciones Modificar y Baja.
	\BRitem[Tipo:] Restricci\'on de Operaci\'on.
	\BRitem[Nivel:] Obligatorio.
\end{BussinesRule}

\begin{BussinesRule}{BRC63}{Solicitud de Modificación.}
	\BRitem[Descripci\'on:] Para que los datos de un responsable puedan ser modificados debe de haber una solicitud de modificación de datos.
	\BRitem[Tipo:] Restricci\'on de Operaci\'on.
	\BRitem[Nivel:] Obligatorio.
\end{BussinesRule}

\begin{BussinesRule}{BRC64}{Solicitud de Modificación.}
	\BRitem[Descripci\'on:] Para que los datos de un responsable puedan ser modificados debe de haber una solicitud de modificación de datos.
	\BRitem[Tipo:] Restricci\'on de Operaci\'on.
	\BRitem[Nivel:] Obligatorio.
\end{BussinesRule}

\begin{BussinesRule}{BRC65}{Solicitud de Baja.}
	\BRitem[Descripci\'on:] Para que un responsable pueda ser dado de baja debe de haber una solicitud de baja de responsable.
	\BRitem[Tipo:] Restricci\'on de Operaci\'on.
	\BRitem[Nivel:] Obligatorio.
\end{BussinesRule}